既然唔比私人檢控 我唔會再搭的士

我要佢地知道一人衰 係連累全行
香港的士真係比狗搭
大家改搭uber 好坐 明碼實價
不知幾好 唔駛擔心dc9 短程又西你面
而定爆疫情 坐uber又有record
好過的士多多聲
唔明點解要搭的士 比錢仲要受氣

推

點解負我皮

agree

有黃的

無搭好耐 最憎的士狗

我得tg 平台

試過上到車話太遠唔去

又試過上到車話太近唔去

屌你老母 比你話埋事我去邊好沒 弱撚智

幾好方法

兩年前試過 深夜搭車 上車前已問佢
驚短程（絕行路起碼一個鐘 車就十分鐘內）
唔想載可以唔載 我冇問題
點解佢又肯載 但落斜路 係咁chok
問佢係咪唔撚gur
佢話佢等咗一個鐘就係想車長程
我屌老母

係dklm

發起杯葛的士行動